csl 6gb 4g上網好撚貴

267一個月 係咪俾人呃左？

你而家先知要咁貴咩?

放心 我310

254 10GB

我279啊 屌你老母

之前佢sell我238@10gb

屌 仲有一年約